陳家樂5千萬何文田上車 楊生預支八位數

現年33歲的英皇藝人陳家樂終於上車，最近與家人斥資半億購入何文田千五呎豪宅，首嘗當業主滋味，他表示多得好老闆預支八位數給他，才成功躋身業主行列！

憑劇集《逆緣》人氣急升的陳家樂，近期電影一部接一部，更以男一身份擔正賀歲片《我的筍盤男友》，事業順暢的他一直有置業夢，最近終得嘗所望，以首置身份入市。

根據土地註冊處資料，他以5,045.2萬元購入何文田傲玟2座其中一個單位，實用面積1,425方呎，呎價35,405元。家樂昨日受訪時坦承最近買入上址，是跟家人合資，用作自住並非投資。備受英皇力捧的他說：「我之前同公司續咗約，老闆（楊受成）好好人，預支咗八位數畀我買樓，等我可以做業主，加埋屋企人之前將兩個細單位賣咗嘅錢，一家人夾份買樓住，一齊搬大屋！」

使唔使塞春卷入屎眼

正

月入八千再加上賣屎忽的五千萬終於上到樓

而家入市

羊先生 睇嚟玩得好開心

俾咁多，應該唔止含，仲用括約肌夾埋腸啦

從來唔明點解呢件垃圾可以上位

點都算靚仔掛
你諗吓連牙fred都有一堆c9fans

個樣真係靚仔嘅 有次行街見到佢 個頭好細好高又靚仔

自從逆緣之後彈起左
同譚俊彥自從天命之後彈起一樣

月入八千買林寶堅尼

如果之後撈唔掂駛唔駛還

楊生預支八位數

見過佢真人
好靚仔

香港市場同市道都極衰
佢一冇野撈 賣身都唔掂

咁撚有錢 同衛詩雅拍入伙片果陣送幾百蚊既野比佢

8位數咪即係比哂?

傻仔免費幫羊生洗錢

佢果單綠帽都唔知叫好彩定唔唔好彩
總之個結果就係令佢既型象好正面 所以越來越多野拍

佢係唔錯既！比人印象乖乖仔。不過都係出賣菊花啦！

去支那發展

所以話入得英皇基本上唔使擔憂
咁多年走得既都係唔再做藝人或者真係仆哂街個啲
蔣雅文 陳冠希 莊端兒前男友
陳偉霆未係中國爆紅前英皇都keep住養佢

靚仔
我覺得佢好樣衰蘋果肌成個突出嚟塊面成個菱形咁
牙fred只不過係周街都係既普通樣，但佢係算唔上五觀端正同是正

因為英皇 你入得就實有野做 除非你人氣太差或者你事業仆哂街
你諗下吳浩康 莊端兒前男友之前梅咁耐都仲係英皇
英皇簽得都等同養你過世

又高又靚仔？真人頂盡170喎
我淨係知佢自以為好靚仔，好鍾意搞d幕後女仔

佢應該孝子黎，面形同保持通話果陣唔同哂

應該話今時今日無左以前香港地個隻靚仔靚女
而今時今日靚仔靚女標準變左 變統一化 個個「靚」都好似一體化咁
以前啲靚仔靚女係各有各靚 不盡相同但都係靚

More

賣屎忽買樓 好厲志

我覺得佢好似barbie條仔阿Ken

借公司錢買樓

塞入馬眼

咁多個家樂即係邊個

170你又誇左啲

另外個隻臭G都唔知撈緊乜

條撚樣好扮型明明自己想飛甩余香凝就老屈人派帽

屈架ja On9

人地好似食左陳瀅

d有錢佬玩到冇嘢好玩

可能後悔中

一定係長約啦

冇果單野 其實應該冇人識佢

蛋記打手又想玩死灰復燃引人講返

英皇有得邊個唔係長約
都話簽英皇等同養你過世
得林峰係真係簽得幾年
但林峰唔使英皇養

eason

老實講如果有機會入行我都想簽俾英皇
利申破碎家庭下長大

余香瑩會唔會覺得走寶？

之後有幾次IG懶深情掛住余香凝
點知比人踢爆有新戲就上搏見報
英皇啲PR諗野做野都cheap到仆街

都啱既
佢係有料既

慘得過人哋可以食陳瑩

我180，佢矮我半個頭

係應該幾好屌嘅

呢個時勢有人肯買你屎忽好賣啦。

佢套愛·不難好正

立立做到死都係英皇

好少人可以好似佢咁扮俾女飛扮可憐上位

加埋屋企人之前將兩個細單位賣咗嘅錢

原身都係有錢仔啦

雞蓉就母女檔。自己諗啦

含得好c服

大佬你吹水唔好吹到咁離譜
我都唔鍾意佢 但佢一定175 up wor

果時成班傻仔比蛋記打手fake到屌埋一份 柒撚到

戇鳩，我180，佢矮我一個頭，頂盡160

講真幾靚仔
有個老闆借錢買樓好過同銀行借啦
雖然要俾人渣住春袋

屎眼食春卷

一直覺得佢個樣好唔順眼 五官生得好
但又唔係靚仔 有啲曹格feel

後面嗰句有咩關係

楊生其下嘅藝人有部分都係嚟自破碎/單親家庭

原來係咁

邊個頭

唔通全部都係羊生後生果陣.....

預支八位數 = 任玩

做死一世英皇奴，賣身咁賣

“我未見過男仔瞠眉好似你咁靚"

點175呀
見過真人未

借公司錢買黎同屋企人住..
點會覺得走寶

呢度好多蛋記打手

真係幾高既

兩個其實都做得好好認真

可能塞鳩眼

英皇+tvb都有咁多連登仔吹捧

去支那拍套劇就有

有冇食過衛詩雅

兒登就係cctvb同英皇打手系統一部分

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

收皮啦條柒頭

睇佢都知一上床淫過女人

eeg紅少少已經買到5千萬樓
cctvb個班真係捱生捱死

屎萊姆呢

真係好柒

星期日成日同佢喺klc踢波 我170佢高我少少

羊生睇黎好冧佢

五千萬樓你住過未

5000萬對楊生嚟講濕濕碎
更何況可以綁住陳家樂喺佢身邊

我都想插家樂b
Btw 余香凝可能未必係衰女人

講真 我覺得佢好靚仔

鄭伊健 王傑之前都係英皇

馬明咁
但又靚仔過馬明

希哥唔係英皇

賣咗2個單位, 先入反1500呎, 人均面積增得幾多?

以前係

4999+1

譚俊彥係咪狄龍個仔?

2打6 都買到5千萬

你又知

屌過佘香x

真係好好J
3P佢做中間嗰個
拮佢同俾人拮都正

預支=要還

錢債肉償，天經地義

辛辛苦苦咁儲左20萬
再加埋sugar daddy個4980萬終於買到樓喇

咁你下次同佢講，d幕後女仔其實唔想俾佢痴埋去，同俾佢掂架
唔好以為自己萬人迷咁啦

呢件垃圾真係零實力

點睇屎萊姆都入到英皇

英皇好鐘意利用d藝人洗黑錢

反而衛詩雅咁正都要咁坎坷

屌 諗到都痛

係幾靚仔 ge

百貨應百客

咁又冇咁誇 見過佢真人 肯定175以上
係幾靚仔嘅 但唔會話過目不忘嗰隻靚仔

咁因為你唔係gay 嘛

好入唔入而家入
仲要老細借錢
擺明老細想你負資產
樓價必慘跌
變水魚了

佢係靚仔 但唔明點解咁多人鍾意
係咪我先係有問題嗰個

證明佢唔係連登仔

唔好意思小弟正是gay
但唔合我口味

個春袋值過千萬，我都想俾人渣下

娛樂圈真係性價比高得好唔正常既行業
咁暗既暗星都可以何文田上到車

詩雅都係自己150萬首期買八百萬

靚仔男明星係香港有9用咩
唱歌又冇份
電視又冇份
點紅

陳生個屎眼係咪俾老實商人屌到流膿 成8位數預支
不過真心 就算脂粉味重都好 佢係幾靚仔既

因為娛圈有太多潜規則

邊撚個？

話湯洛雯買唔起4000萬house果班連登仔睇下連呢條奀星都可以買5000萬樓

今日仲35000一呎，屎眼白受罪了，還要累埋家人

咁都係明星 邊到有台型

冇個單新聞真係唔識佢

龜頭細唔細

湯屋企本身有錢

英皇鬼

係咪因為楊獸成坐過監養所以成左玩男人呢個僻好？

因為英皇個制度係先借筆錢畀你
例如畀錢你去學乜學乜係一筆
哩個買樓又係一筆
但借完之後就係要瘋狂接job 做到死咁還返畀公司

余香迎有無後悔

英皇真係咁好？
咁點解仲咁多人留喺cctvb
轉去英皇正好多啦

靚仔嘅春袋係值錢架啦

如果英皇夠好嘅 又唔怕賣身

呢d叫做上左少少位一兩年既人都可以買半億樓咁癲。。。

湯個老豆借佢個名慳印花稅
香港唔少明星有錢佬都係咁做
分分鐘畀少幾百萬
陳+樂點睇屋企有米 呢個年代入得娛圈嘅新人又可以一部劇彈起自己諗下啦
再睇下小肥方皓玟有料之人捱咗咁多年都出唔到位

仲係舊有搵錢模式咩 幾多廣告 ig出post 都收錢fatfat啦

點解唔自己講？
班幕後嘅啞㗎？

斯斯文文追撚含戴住眼鏡正啲

Boyz嗰條友呢

佢話自己屋企賣咗2層樓再加楊獸借錢比佢先買到
但初步計過當做一半錢上會
供30年 2.5%
一個月要供90k
不過佢自己一定計過數嚟緊呢年有咩job接，有咩係已經簽好既job
反正香港都冇咩人材
03年出道，捱咗咁多年終於上位
池中無魚蝦自大

佢同彭于硬差唔多高
點會矮過175.......

成日係馬鞍山爛地停車場見到佢，一定有175up

街詩雅冇幫楊生吞然

頭馬 老細送樓送女

男人都唔放過?

羊生真係一個好老闆

who?

乜公司都係架啦

有咩生產力可以買到5千萬樓？

啲戲屎到
見到有佢就想打

狄龍個仔點同
淨係啲戲都已經有好大改進空間

私家鴨

如何月入八千買到林寶堅尼

這個故事太他媽的勵志了！加油！

啱啱出左首新歌
"無得比”

預支

幾襯佢 佢都係BOYZ就收皮加入

搵鬼到咩
香港最top男藝人張敬軒 supper RubberBand Juno 子華神冇一個賣樣
賣樣最多姜b level 就盡

陳生股價咁高

微微極細的謊 織出闊大的網
從泥濘撥去骯髒 暗黑中偷取月光

是⋯⋯

賣身契

岩哂啦佢gay既

好好人 ⋯⋯
自己中咗咁大個埋伏同幫佢哋後面班人接貨
都仲懵然不知

老闆咁睇佢即係會係咁俾show佢，好難唔掂

屌呀7位數字都過份
8位

1千萬以上樓最少先俾一半首期
所以唔會係俾晒 正係首期已經8位

唔係有錢人點撈娛樂圈

驗眼啦

唔係楊受成主動搵佢老豆叫佢簽英皇咩個陣？

楊生專簽破碎家庭大既人
同時英皇紅親既都偏向係破碎家庭大既人
好似有個師傅同佢講過叫佢簽啲破碎家庭大既人

都要英皇簽你先得架
你估佢又真係咩人都簽咩

容祖兒係其中一個例子

我仲諗緊 我唔係就係講緊個條友咩

謝霆鋒其實都算係
外加好似有個叫陳伯既大師傅當年同楊生講謝霆鋒紅硬
另外阿嬌定阿sa都係

至少佢借錢俾你
但又俾到野你做先做藝人其實應該都係好事？
好似陳偉霆咁又真係俾佢時來運到中國爆起左

唔掂咪陪老細還債囉

D女著曬高踭鞋都矮佢半個至一個頭wor...

蜀中無大將

望到佢就諗起，羅力威係靠咩生存

做鴨

洗撚你講咩

威力導演

lm

又推高樓價

收左皮啦，冇續

Eason過咗環球紅到癲

話得170嗰個去咗邊？

個頭好細 巴打咁形容好搞笑

狄龍個仔都可以上位

咁多人有睇條片架？

對唔住，真係唔靚仔，衰啲講，曹格都man過佢

我覺得佢似fuck boy喎

同朋友影過相都知 頭大通常影到77地 頭細啲上鏡好睇啲

等睇連登仔幫佢擔心埋供唔供得起同接火棒

王傑 伊面都係簽完英皇
比人雪到雪雪聲

係咪經冥通銀行出糧？

陳凱琳個頭都係細

陳凱琳真人係好靚
但上鏡唔靚，個樣好突

其實推佢返大陸 的士佬得 佢點都得過的士佬啦

英皇啲打手真係多到呢
咁都可以吹到9頁
仲有人係咁吹奏入英皇有公司養
入到去要紅就要奶共你又唔講

唉
以前就窮人先去做搏搵快錢搏出名搵大錢
依家就有錢仔女打風流工純粹想有名

係大將都上哂去
想當年英皇全盛 最大既有謝霆鋒 容祖兒 跟住twins boyz

以今日既的士黎講
的士個氣場勁過陳家樂好多
陳家樂仲係好陀地feel

咁就叫打手
家下叫你入行咩
我只係講我表面睇到既咁多公司英皇係咁姐
家下呃你話乜都唔使做就入得咩...........

咁樣買樓佢有咩衫長褲短佢全家瞓街